# هماهنگی برای برگزاری SFD98

این مخزن برای هماهنگی و برنامه‌ریزی جهت برگزاری جشن روز آزادی نرم‌افزار ۹۸ (SFD98) ساخته شده است. در این برنامه در حال حاضر فقط در تهران برگزار می‌شود.

برای مشارکت در هماهنگی و برگزاری به قسمت [issue](https://gitlab.com/sfd-iran/sfd98-prepare/-/boards/1238464) مراجعه کنید.

## حساب‌های رسمی:
- [ماستودون](https://mastodon.social/@sfd1398tehran)
- [توییتر](https://twitter.com/sfd1398tehran)
- [peertube](https://peertube.social/tehsfd)

## گرافیک برای انتشار در فضای مجازی:
| پوستر ۱ | پوستر ۲ | مربع | تصویر نمایه |
| ------ | ------ | ------ | ------ |
| ![tehsfd98-rect-border-01](/uploads/03200a18842598e7d71308dbc1cedab6/tehsfd98-rect-border-01.png) | ![tehsfd98-rect-border-02](/uploads/15d55132a79cbb77ee3aabec35aa7cf6/tehsfd98-rect-border-02.png) | ![tehsfd98-square-border-01](/uploads/44deebfa2308162b59cc11d1c3123d5c/tehsfd98-square-border-01.png) | ![tehsfd98-profile-01](/uploads/5be4ee7feb6fa572f004abb0c4d9d28d/tehsfd98-profile-01.png) |

دریافت نسخه SVG - برداری کامل

[TehSFD98-posters_-_980602.zip](/uploads/b449a661a97b3f57d0428acc0a283fe4/TehSFD98-posters_-_980602.zip)

## زمان‌بندی نهایی برنامه SFD:

`۱۴:۰۰ تا ۱۴:۳۰`: تاریخچه نرم افزار آزاد با اجرای سید محمد امین جوادی

`۱۴:۳۰ تا ۱۵:۰۰`: ارائه اول - سوشا مصلح - OSM

‍‍`۱۵:۰۰ تا ۱۵:۳۰`: ارائه دوم - یه انقلابی - جهان اطلاعات را از نو بسازیم

`۱۵:۳۰ تا ۱۶:۰۰`: ارائه سوم - علی مولایی - معرفی مختصر چند نرم افزار آزاد

`۱۶:۰۰ تا ۱۷:۰۰`: استراحت + هکاتون + میزگرد (آزاد/انحصاری) + برنامه نقاشی کودکان

`۱۷:۰۰ تا ۱۷:۳۰`: علی اسماعیلی - معرفی Godot Engine و blender

`۱۷:۳۰ تا ۱۸:۰۰`: دانیال بهزادی - رایانش همراه

`۱۸:۰۰ تا ۱۸:۳۰`: سجاد کرباسی - نرم افزار ازاد اکثرا کافیست

`۱۸:۳۰ تا ۱۹:۰۰`: مریم ملکی - گوگل زدایی

`۱۹:۰۰ تا ۱۹:۳۰`: frowzy - لزوم بکارگیری معماری Federated در شبکه های اجتماعی

`۱۹:۳۰ تا ۲۰:۰۰`: فراز - مختصری بر تاریخچه BSD

`۲۰:۰۰ تا ۲۰:۴۵`: میزگرد «نرم‌افزار آزاد: دیروز، امروز، فردا»

`۲۰:۴۵`: جمع‌بندی و گرفتن عکس دسته جمعی